再苦都快樂過 要告別懲罰我 怎可

到而家都諗唔明你點解捨得扔低我
我明你想分開 可唔可以俾多次機會我？

如我知錯 可否乃念最初

題外話 吳雨霏唱失戀歌真係好正

我是活該

大家都活該

掛住你 不過又唔可以話俾你知 sad

收皮啦，你改撚到咩

我有咩要改

你無野改咁你知乜錯？

對佢唔好 唔識珍惜
冇好好呵護佢 冇企係佢角度為佢諗
成日由自己出發 自我中心
脾氣差 成日自己想點就迫佢想點

咁你改唔改撚到先？

我一定改到 成世人最深刻既教訓

講就叻

點先可以展示俾佢睇

如果啱啱俾人飛，想復合既，千祈唔好lur地！男女都係！

俾人飛左成年啦